se846咁樣仲有冇得救

瞓上床諗住聽歌先發現
有機會係街掛頸既時候跌左
未過保去原廠受唔受理

玩撚猿

買過對吧啦

半邊機殻+耳管跌左？
去問左代理先囉，問下冇壞嘅

係 佢本身鬆鬆地
我有時懶用手指甲扭返實就算
點知今日返黎發現冇左

我有對w4r ,岩唔岩洗？

買andromeda啦

用左唔係好耐咋
冇錢買過對

鬆就一早搞返好佢先呀嘛
westone代理幾好，帶條屍去都肯換，試過好似你咁有半邊殻跌左，上到去睇一睇就成對耳筒換

放心

Shure代理閪到爆同westone既thinking group完全無得比